我屌晒果D吹風話唔好救理大的仆街，全部人同我行晒出黎

而家都唔企出黎，由班學生被人拉？從來人多先係優勢，而家咁大鑊都冇人行出去救，咁之後的抗爭你叫人點行落去呀！